屌 咁宜家姐係點？

講又講話三罷 宜家出去邊度集會又唔知
又話bewater 游擊又唔確定位置時間
尋晚啲義士翻屋企抖完 避左警察攞道德高地
好啦想出翻黎 又話元朗又話禮賓
又話分一半又點咁
612 我有份企係最前 有份留守有份佔領
不如傾下俾個方向大家好無？

推

姐係早d番屋企沖涼，send cv揾工囉

發左場夢一樣

屌想香港人既團結可以贏埋落去姐
日後武力或者抗爭完贏左 你地呢啲就真係無權享啦

最大嘅問題係民陣取消三罷
搞到大家無曬方向

先撤退，再組織

自推

添馬公園無散wo
好多佔路既都過左黎唱聖詩休息

"特首已經放下身段道歉，唔明你地仲有咩不滿"

有200萬人上街
自我感覺良好就夠了

有冇200人？

#3 唔block仲同佢嘈黎做乜鳩

你行一轉添馬睇下幾多人